[裝備撚] 我想買個頭盔番工同打War Game 求介紹

唔知有冇開錯台

我見就黎秋天可以打War game, 依家又開始興帶頭盔番工翻工，想揾番一套頭盔，面罩同眼鏡可以一齊帶 , 一雞幾咪

眼鏡其實我已經買左Pyramex I-Force Glasses (Around HKD 2xx)

依個鏡冇咩特別，係特別多狗用, 聽聞飛狗隊都係用佢

咁重點黎啦! 到個頭盔! 我心目中係想要依種

但怕比BB 彈彈到面仔，所以想睇埋個貼面d 既Mask, 因為打War game 要睇紅點鏡
個Mask 想類似依種可以cover 多少少

預想圖大約係咁

唔知有冇War game 巴打有好介紹，保護度又高，又價錢合理，全黑打CQB 又型仔
Thanks!

我係咪真係開錯台

建議唔好貪型，除非你好打得。

Btw 好景後面條街有得買